一齊咗一個月都冇，啱啱被女飛咗。

追你追足一年，銀彈攻勢我試過
diy心意嘢 我咩都試過
你話佢好過我，佢靚仔過我大隻過我，有幾charm
隔一排就向我吹奏佢有幾好仔幾blue blood 幾多女倒追 幾多個ex
我忍，我唔出聲，我一直收埋係心入面扮冇事
我唔想你知我呷醋，我唔想你覺得我小器

好喇正式一齊咗大半個月
我知，你個心態都係可憐我咁樣，同我試下睇下有冇可能
你愈來愈冷淡，比起我追你個陣更加冷淡
你同我講不如分開，都係唔夾
我望一望ig追蹤中，唔小心見到你飛我呢日即刻follow埋佢另一個ig ac
哈，到底我係你心目中一直係咩？
唔緊要，你當我係水泡又好咩都好，我自己攞嚟，我心甘命抵
佢當你咩？你連佢隻雞都唔係呀，你連被佢攬下嘅可能都冇呀
你死纏爛打又點，人哋睇得上你咩？
有時望住個男人ig，每日生活都洗銀紙 上等人生活
香港人依家日日出去打生打死，槍林彈雨
而佢ig就恍如置身平行時空一樣 醉生夢死
或者你就係鍾意呢啲嘢 貪呢啲嘢啦
sorry我畀唔到你 我扮唔到唔care身邊嘅事
祝你好運 同埋 食屎啦去

我依家真係寧願冇識過你

啲死港女咪撚理佢啦關你撚事咩你又唔係人地邊個

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

On9仔
一個月追唔到就收手啦

佢心情好個陣就成日搵我
望翻轉頭只係用我嚟攝時間

7/9機場更新 求求大家

On9 你咪撚晒時間係佢度啦

給你用力作二十首不捨不棄
還附送你愛得過火
給你賣力唱二十首真心真意
米高峰都因我動容 無人及我
你怎麼竟然說K歌之王 是我

我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

樓主真係好嘢，咁撚樣都中意得落，見你痛改前非就唔屌你

唔再嘥啦 有啲嘢搏盡咗就算 唔係憑一個人就努力得來

曾經有過美好嘅回憶
諗翻轉頭只係佢心情好 無聊個陣用我嚟消遣

出嚟抗爭，做返個男人。

樓主做得好
咁嘅伴侶唔會共患難到，早走早着

CLS
追女追足一年
兩個月唔得就咪鬼理佢啦

呢一年都有曖昧過嘅 不過算啦 依家睇清楚咗佢份人

道不同不相為謀

感情嘅嘢，唔係話放低就可以放低嘎巴打

可能我份人比較保守 追女仔唔想玩玩下心態 先至搞成咁
不過我覺得罪不在認真 只係搞錯咗對象

睇穿佢係好事

我諗條女之後會後悔 但唔需要理佢太多 要死咪由佢死 祝樓主搵到個更好既另一半

佢後唔後悔都已經唔重要了

佢唔需要你 但香港需要你

依啲女真係狗也不屌
加油啦巴打

你係自己攞嚟，條女一開始就好明顯對你冇feel

做兵做成年

分開咪仲好

冇得勉強 心知冇機唔好用銀彈

食過就算啦，冇食過都算啦，男人老狗大方啲

恭喜你

兵

咁都鍾意得落 仲追咁耐 比賤男呃個d女仔起碼都享受過男方追
明明就唔壞唔愛 仲有人留言叫佢加油搵過個好
你話啲好女仔幾心酸

呢d垃圾就po閃卡啦

黃宗澤?

佢條垃圾今日又R翻我轉頭當冇事咁搵我傾謁

兵 女人唔會嫌多

樓主醒下
唔好再執迷不悟
呢啲女人唔值得擁有你嘅愛
因為好明顯佢根本唔知道乜嘢叫做愛
呢種人十分危險
散咗千祈唔好箍煲
唔好再同佢有任何聯繫先至係最好嘅選擇
巴打想move on嘅話
搵啲新興趣搞下 當年我去畫畫 聽音樂
好快就走出黎
最緊要係下定決心 狠心地block晒所有聯繫

撞過一次板就夠了

你有冇應佢 ?

你咪又係鐘意d拜金女

自己打？

冇理佢

Loser

冇事
下個更好

做兵有乜謂

人地唔鍾意你 迫人做乜姐

你越珍惜佢 佢越唔緊張你啊

樓主好波！有差唔多經歷 絲